利物浦市出現首宗確診武漢肺炎個案

The first case of coronavirus has been confirmed in Liverpool. It is among 32 new cases announced today by the UK Chief Medical Officer earlier today (4 March 2020) bringing the total number of cases in the UK to 85. It comes just hours after Mayor Joe Anderson chaired a special meeting of the city’s Health and Wellbeing Board about how Liverpool is preparing for a possible outbreak.

愛華頓球迷黎

Sydney嘅Liverpool都有

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

好野今年唔計

腰斬未

同市光榮

好波

死猁狗奶共奶得咁爽啦

停英超啦 今季唔計 下年加油

唔好腰斬英超呀

人命要緊
今季唔好計啦

為左我利奪冠
應唔應該私了左佢？

其實係個潛伏期太長 定 還是係其他因素 隔左咁耐先傳到去個邊既？

你玩plague inc亞洲傳去歐洲都要一個月

Minamino係咪會比人排斥

今季唔計

提早奪冠就會

如果係都幾能慘下不過英國球迷都係生番黎

分分鐘比人私了

Dier 衝上去打9佢係啱

隊友又唔交波比佢 英國球迷一陣將武漢肺炎入埋佢同牙son數